 17:09, 24 февраля 2019
Россиянин расстрелял полицейских изружья
Мужчина открыл огонь из ружья по сотрудникам полиции в Астраханской области. Об этом в воскресенье, 24 февраля, сообщили в пресс-службе регионального управления Следственного комитета (СК) России.Как уточнили в СК, инцидент произошел в селе Бахтемир. Местные жители обратились в полицию и рассказали, что по селу разгуливает неизвестный с ружьем. Прибывшие на место сотрудники правоохранительных органов обнаружили его около остановки, при этом у мужчины в руках находился предмет, похожий на ружье.Полицейские попробовали уговорить мужчину сдать оружие, однако в процессе переговоров он произвел несколько выстрелов в сторону правоохранителей и был ликвидирован ответным огнем. В результате один из сотрудников полиции получил огнестрельные ранения, ему оказывается медицинская помощь.В настоящее время на месте происшествия работает следственно-оперативная группа. Возбуждено уголовное дело по статье «Посягательство на жизнь сотрудника правоохранительного органа».
